啱啱睇完涼宮春日的抑鬱

有冇人覺涼宮好仆街
成日恰鳩學姐

正臭西
用我碌鳩屌到佢重組世界

如果佢去睇精神科要食抗抑鬱藥,故事會點發展?

打錯，係憂鬱

唔好搞我學姐

我想同學姐造人

十年有多，入坑作

1

宜家睇翻
完全唔明點解當年啲人話套野好色情

朝比奈好正

入坑作x2
當年既界線佢算多特寫啦
成日揸實久留對波
好想買返齊啲小說

長門仲正

第一季最鐘意玩艦隊個隻
有cosplay
有長門啪啪啪鍵盤
又係涼宮發癲

入宅作，我長門大萌神是我一生至愛

咁真係好色情
果陣都唔敢係老母面前睇個op
實久留對波浪下浪下

涼宮春日的消失

阿虛

就咁兔女郎已經唔夠膽
個陣先中學

天國的第三季

好想繼續睇製作組玩命

勁想睇返佢拍戲個度，d人冇睇小說會唔知咩事

如果無睇小說又跟佢播放順序睇
應該好多人都睇唔明
製作組真係好有心思

冇睇小說
佢拍戲嗰到有咩特別